認真，點勸朋友墮胎?(集思廣益)

背景：
1。賤男講明不負責任，已消失
2。朋友無經濟能力，避免畀人講是非已辭職
3。無家人會幫忙 (孤兒)
4。朋友情緒極差，醫生警告會一屍兩命
5。個胎差不多三個月

理性討論

同佢講 唔想害個仔就咪生
唔俾佢出世先係對佢好
生個仔出黎害人有乜為？

mk妹比mk仔中出即飛關我撚事

佢平時螞蟻都唔殺，佢話叫佢殺人寧願自己死
唔知點幫佢

俾人中出，宜家想生落黎都係一種承擔後果既表現

花生友

條路自己揀 仆街唔好喊

但佢人生就甘完結！！！?又養唔起
作為朋友想勸佢
有無好建議勸佢???

生完會唔會掉去孤兒院？

個賤男先最仆街

你要左佢

佢好鍾意小朋友，應該唔會吧？
有無計軟硬兼施勸佢唔要呀？

生叉燒咩
畀下建議呀～

條女無份扑野？

metoo？

條仔話係意外

詳情我唔知

其實佢肯負責就代表佢兩條mk養得起個細路？

叫佢去死囉

條賤男中環返工，做金融
理性建議下

佢講姐

你唔會叫你朋友去死吧?
我唔想無左個朋友
花生還花生，有無有建設性的建議?

衰啲講句…
人地嘅家事，關你咩事？
一係你就要左佢，一係你就靜啲。

我知條賤男公司名，應該唔會假
賤男唔知點解唔負責任

我唔想見到一屍兩命呀
建議下啦

點解你覺得一定會一屍兩命？

又或都咁講…你講到咁關心人
點解你又唔要左佢？

其實成件事好簡單，你要咗佢咪解決到囉

一屍兩命係醫生講
講緊一個小朋友，好大責任，寵物都唔係話要就要啦

通常細個家庭唔完整既點都會渴望有個家庭

人就已被中出 仔又走埋佬
肚入面果舊對佢黎講就係家人
你宜家話勸佢落左佢 條女點都唔會聽你講架喇
好老實

我諗唔到點解決 除非有件聖人認頭俾好日子佢過

醫生話會一屍兩命主要係因為佢而家情緒極差。
咁如果你要咗佢， 佢情緒有會唔會穩定啲呢？ 咁樣係咪可以解決到問題呢？

你講得啱，但佢情況唔樂觀
而且生出黎佢人生就完啦…
作為朋友，理性的選擇係落左舊野

咪同佢你有朋友細個既時候點差點差 就係因為單親
如果佢想為小朋友著想 就唔應該要令佢承受呢啲
落左佢先係正確選擇

如果我係富二代我一定幫佢，可惜我唔係
係甘簡單就好啦…
甘後生畀件野拖累，唔想佢甘囉

佢會母愛氾濫甘話會畀最好的野佢
之後永遠加一句，小朋友係無辜㗎

有d惡性循環唔係你話解就解到
所有人都做到理性決定既 呢個世界邊會打仗

幫手認頭先真漢子

多謝師兄你認真回答

就係因為無辜先應該俾最健康、正常既生活佢，而唔係過份既溺愛，更唔應該養個媽寶出黎。

甘你認啦

既然你朋友堅持要生
作為朋友呢一刻應該陪喺佢身邊撐住佢
可能以你角度依家會覺得個BB只係你朋友未來發展嘅障礙物
但將來嘅嘢冇人知

網友無權去決定個B嘅生死
你都係

你當佢係朋友就出力幫
陪佢覆診、買d 孕婦supplements、上吓孕婦班
總好過上嚟呢度問人點勸個fd落仔

你同無打格有咩分別

多謝你的建議，我會繼續洗佢腦

你緊勸朋友殺人

睇到咩

旁觀者的理性分析
我都唔想，好矛盾

講真 我理得條仔係大劉定+x哥個仔
呢啲人做唔到人父母 畀唔到個完整健康家庭個小朋友 就唔該唔好學人生 唔好害下一代

講緊做人父母 係要有planning 有共識
乜春都無 兩疏蕉 就咪害人

睇唔到咩

啱呀 認咗係咪有得任屌先

你朋友幾多歲，18歲又靚女真係唔介意

三個月應該好難喺香港搵到合法墮胎

我朋友好慘.....
點知個賤男可以甘無恥，一走了之

你個腦只有搞野甘可悲

廿幾啦，都算樣靚身材正
離左題

三個月內都可以吧！
所以想盡快說服佢！

有情緒問題 對說話字眼好敏感
搵社工同佢傾
佢地受過訓
講野識得避免刺激到當事人
先可以有效溝通

條仔走佬佢真係自殺過，只係畀我阻止到

唔好甘啦…

1. 即係個小朋友唔會有完整幸福家庭，就算日後條女有人埋單，難保有日條仔又認返個小朋友，啲關係將會打晒風咁亂

2. 想留住個bb，但又唔返工，無錢點養個bb？為咗面子而唔顧個bb，會係好老母？

3. 4. 呢兩點唔使我再解釋啦？

5. 三個月先知自己有咗？定拖到三個月都仲未知自己想點？呢啲人咁唔成熟點做人老母？

唔好鬧人賤男住
記住生仔要考牌

生咗就一世。。無人要

醫生寫轉介信佢去睇精神科都唔很去

咁慘 咁生咗個bb出嚟無人湊/無錢養
邊個慘啲？

老母唔快樂 仔女都唔會有一個快樂啲環境成長

佢自己搵著個賤男都要負啲責任
最大問題生左出黎個小朋友單親家庭
呀媽又要返工搵果雞碎咁多
佢寧願殺人定係生出黎要大家一齊受廿年苦?

我認同唔適宜生個bb出黎
但女人去到呢啲位會有莫名奇妙既執著
同佢講道理佢都聽唔入耳

點解d人把口可以咁撚賤
同你個朋友坐低認真傾傾。同佢一起預想下個將來，如果生，有無能力養，經濟方面，情緒方面。佢自己都係個孤兒，應該好明白家庭嘅重要性，要佢試想下個小朋友可能會經歷佢所經歷嘅家庭缺失的影響，佢有咩感受。你自己傾唔掂，可以帶佢或者幫佢搵坊間好多機構，搵專業人士同佢傾，睇下有咩資源幫到佢。無論最後佢決定如何都要佢知道你會係佢身邊，佢唔係孤軍奮戰。

我養
講真

咁既情況
係香港呢d垃圾城市都無計了
盡量睇住佢囉
但唔係監視佢果種

1。唔會吧。條仔都選擇左唔要自己骨肉
2。佢性格好硬頸，唔想畀人笑。靚女係公司一定畀三八針對，講的說話好難聽。
5。佢大約一個月知道，一直唔想落。我負責搵個賤男講數，但賤男開頭扮內疚，又話負責任，但講講下就消失左，搞到而家

除左賤男，我唔知用咩形容佢
但都多謝你打甘多字覆我

我就係唔想佢甘，所以先集思廣益

而家都仲睇得住
女人生b前後果段時間最高危
特別係佢無屋企人又單親
生完荷爾蒙唔同左，情緒起伏好大，連自己都控制唔到，自殺風險好高
特別你朋友本身情緒已經唔好
如果樓主勸服唔到佢，就幫佢搵多啲support啦

其實佢都好矛盾，所以先搞到情緒甘差
有產前抑鬱都似

btw甘你老母

唉......佢都係傻啦，但我唔忍心再話佢啦
畀著係我，我都會好矛盾

全中

多謝你的建議
我可以講的都有講，但佢好似鑽左牛角尖
搞到我好似想殺佢個BB甘

甘你老味
咁

真假

我都盡量睇實佢啦
但我都有我的生活，我好驚佢出事
佢同我講過個bb無左會跟住一齊死
嚇到我

甘你老母
覆埋今次我唔會再覆

冇錯，呢d事，唔到你去勸人地要唔要。
如果因為情緒而影響bb，你要做既就係帶佢去醫生到，由醫生係生理角度話佢聽會有危機，要，就振作起黎面對，唔要，快手落，要唔要都唔係問題，最怕拖拖拉拉最近落唔到夾硬生又後面但一世。
你只能陪佢搵專業意見，比空間佢思考，佢決定你盡力忙，係咁多。

同佢拍片問真係想生？
第時PK唔好喊

慣左，sorry
咁咁咁

咁......
我要send你段野畀佢睇，多謝

我都明，勸佢去已經花好大氣力
多謝你，我盡人事

梗係假啦

不過我真心唔介意養便宜仔女， 如果我好鍾意嗰個女人

靚唔靚先你朋友

多謝你的意見
佢自己都好矛盾，我盡力啦

咪玩啦

你似會玩佢多
靚，但無人靚一世

咪係， 可憐之人必有可恨之處

只睇到頭5個字吧，隨便畫左一下
將就下啦

咁我唔否認佢係傻，但有時愛情係盲目的

都話講假

你覺得落咗佢係好事係你一相情願

我驚佢落咗會憂鬱成世 你講到佢情緒咁差

養個B要四百萬

多謝你認真覆
我盡人事吧

解決咗2至4嘅情況咪可以生囉。

咁好矛盾...
點知點算

錢是萬能的。
我去買六合彩

有無問過你朋友點解咁堅持要個BB?

佢第一句會答個BB係無辜的，之後講一堆唔係原因的原因
最主要佢性格係小白兔， 唔做壞事喎

1. 落咗 , 你朋友唔當係一回事， 隱暪過去， 輕易揾人埋單

2. 冇落， 你朋友揾到個好愛佢嘅男人， 愛屋及烏，視如己出

邊個機會大d

依d 戇鳩害個仔一世

你估我唔明咩
理性的人都知 1。係最好
所以我先出po集思廣益，但佢鑽左牛角尖啦
難道睇住佢死咩

簡單講
垃圾女人

矛盾只因深愛著，你知嗎？

笑左......

同意唔好要

個男人都賤啦，一走了之

當然啦！
有無勸世建議先?

甘你...咩
係咁呀

慣左呀…我知錯啦
咁咁咁咁咁

係，落仔係壞事
旁人亦都好難批判佢做呢件事既對錯
佢生左，亦都可能成為佢生存動力
而家落左，亦都有可能令佢後悔一世，情緒更差
無人預計到個結果

其實講到有情緒病，講真落咗一樣可以對病情更負面。

上網搵連登點解唔搵專家傾？
辦法可能性可以好多，何必一下就一刀切就話要落仔呢～仲要媽媽都唔想。

無錯個B係無辜 但生佢出黎受罪咪仲撚無辜

Btw甘你老母

所以先難搞，又矛盾
我怕見到最壞的情況就係佢再次睇唔開。

佢而家一個人收埋自己
落唔到可以能情況會越黎越差，
我唔敢想像

真係快啲叫佢食胃藥，自己都養唔惦仲養多件
仲要個BB受苦

我建議你就唔好咁上身，有時好唔好真係唔係你表面諗咁直接

咁咁咁咁...點選擇，受罪都係佢地兩母子
個賤男就繼續風流快活
無天理

賤男，講緊你呀！

直接窮人咪撚生仔

食胃藥????????有咩用?????！

落同唔落都冇得你估，估估下嘅嘢又唔一定預期咁發生，自己估後果不如直接帶佢見社工輔導員心理學家一齊尋求一個對佢有幫助又係舒服嘅方法仲好啦

都係，幾乎搞到絕交
但我唔想佢一世人就咁玩完

只係條賤男唔負責任吧

女幾大? 唔落啦 落左心理壓力好大 陰影跟一世 好易睇唔開 今次落左 好快又會俾第二個中出 生出黎湊 可能會從良 去搵社工幫手啦 政府稅收就係要用係呢D人身上

就係想辦法去勸佢
佢已鑽牛角尖

屌，你唔想見到一屍兩命又唔幫手，叫你要咗佢又兜圈...

盡快去「母親的抉擇」求助。真心。

問題係解決到既，唔洗死，唔好亂嚟。

其實單項無經濟能力都已經要落

而家已經唔係落定唔落的問題了
如果係同佢傾既途中，都係會扯到去建議佢落仔的話佢會更加唔同你講
因為佢個心唔想落，咪盞攪到佢避開你
陪佢做產檢，講啲正面啲既說話
睇下佢而家無返工有咩可以幫到佢先啦

係，佢講過落左仔一世都唔安樂，從此人生就完啦！

Cytotec 係一種胃藥，副作用係令子官蠕動
即係落咗個BB佢
三個月內食

真心覺得唔應該落
佢係無辜
利申老母18歲有左 19歲生我
雖然關係唔太好
我都感激佢同老豆肯生
不過一齊左兩三年已經分居
幾歲就離婚 係受左好多苦既我
但唔係佢地生 連受苦既機會都無

我點要呀！養小朋友好大責任
係都係個賤男負啦

多謝，我幫佢去了解下先。

真係會唔安樂架
如果係好有愛心果啲
我真心覺得佢照生好過
一個人有緣份 點都可以搵第二春既
睇下個女仔父母幫唔幫到手好過啦

錢果然係萬能
我去買六合彩

作為毫不相關嘅人，係唔會幫人做決定要唔要個BB.

搵毒撚扑野，屈佢埋單
毒撚手仔都未拖過，鬼識計經期

樓主自己都會好大壓力，唔去搵精神科醫生，咪去搵社工。

留給專業的來。萬一佢真係出事，我怕樓主都會內疚一生，承受唔到個連帶壓力。

係，佢開始避開我....
佢的人生真悲劇，盡人事啦
我睇唔過眼個賤男咩都唔做

其實單親唔一定可怕既

不過如果下決心要生，就希望你朋友問自己幾個問題：
1. 佢生完住邊？
2. 有冇信心會照顧到自己同 Bb, 點照顧？
3. 之後會唔會再嫁？
4. 會唔會後悔

都好喎
係唔係處方藥嚟㗎??
唔洗醫生紙都買到??
多謝建議

係到搵件有錢毒撚埋單

你好樂觀呀，如果我朋友好似你咁就好啦。
睇黎你人生都好開心，希望你的正能量可以傳揚出去

佢有手有腳，你又要返工返學。
住埋同一間屋都睇唔實啦！

唔好自己攬上身！真係盡快去搵「母親的抉擇」既社工！

落唔落仔唔係我地決定，不過再拖，路只有一條，就係要生……到時真係無的揀。

落又好，生又好。係決定唔到先想死。

決定咗落，就跌倒起返身；決定咗生，就全力搵資源揍大個B 。一定唔洗去到死果步!

甘你老母

家計會得

如果你唔想佢避開你，應該開始whatsapp佢，幫佢搵免費二手bb用品
或者陪佢去產檢
積極陪佢面對而家個問題
無一個決定係絕對錯或者岩
因為最錯既行為(無做安全措施)已經發生左
樓上有巴絲講得好岩
如果佢係真有愛心既人，可能生出黎係比落左佢更好

所以好矛盾....
點解受苦的係我朋友
個賤男就可以繼續風流快活

去深水步啲藥坊問吓
一啲啲
有朋友話淘寶都有

我心痛佢

未準備好做媽媽就快D放手
btw 開性本善比佢睇

佢做唔出㗎....

btw 毒撚唔會甘智障吧

多謝你呀，你講出我心聲.....
我的確都好大壓力
但我唔忍我朋友受受埋埋咁的委屈
我盡人事，聽天命啦，好難決揀
都係條死賤男賤！！！

同意

賤男根本有樣睇，係女人講咩有Feel 扮唔識分

稍有猶疑都不要生，唔單止大人一世，小朋友都係一生，係生就一定要有不回頭既決心，冇得後悔。

唔係樂觀
我平時係啲長輩面前屌鬼屌得好撚狠
但我由細到大由啲呀公呀婆照顧
全部都好早婚 個個知我老豆呀媽唔太識養
所以啲叔伯兄弟個個都好照顧我

身為無親家庭 香港政府好易批full grant比個仔
雖然暗牙底我老豆老母係比得幾多我
但都好容易拎翻筆grant
試下比個機會果個未出世既仔
唔好等到之後後悔
亦唔好幫人做呢啲決定

人生生出黎本身就係偶然
既來之則安之
唔好到你臨死果一刻先諗翻果個未出世既仔

唔知樓主係咪假膠
如果係真既話 我覺得你應該同你個朋友講
你唔忍心依家殺死一條生命 你以為咁係對個bb好
但其實你由你唔帶套唔負責任個下 你已經間接扼殺左個小朋友既人生
係你為左一己私欲而令到下一代受罪。你堅持要佢 生左出黎 冇能力養/照顧 。 佢幾歲大會唔知個世界係點 但到佢開始返學 就知自己冇爸爸 而更重要既係 佢越大會越發現自己唔止單親家庭 仲冇資源比佢同人競爭。
最後個小朋友可能有3個結局， 但3個都唔係好。
佢可能會因為自身背景而發奮圖強 不過都唔夠其他人爭 因為冇錢跟本冇能力學野同其他人揮 更加冇咩補習/網上學職 乜鳩都冇 同埋呢個機會率=0.009%
佢可能會因為放棄自我然後同樓主你位朋友一樣識錯人未婚懷孕 然後同樣結局
最後佢可能正正常常咁成長 但就會怨天尤人 覺得點解老母要生佢出黎

邊個結局都唔會好 亦都好肯定你位朋友係唔會比到好生活自己同小朋友。換言之， 以你位朋友咁既身世睇 佢揀生 其實等同於謀殺個小朋友同自己

不過呢 最後都要講返句
你有認真野問就去搵專家啦 你當連登個個Phd？
如果係假膠 咁

屌你老母啦

多謝你的建議，我會再勸下佢
1至3佢應該答唔到，佢完全無心情想
4就唔會後悔的
我係怕佢有一日忽然壓力爆煲，後果不堪設想

生出黎 面對既壓力係有形既壓力 比如BB成日嘈 要邊返工邊照顧BB
但呢D同有形既壓力一定會過去 因為BB會大 到時就無左 雖然日子係長 但會有過去既一日 而且樣靚 真係有人會賣單

落左佢 個壓力係無形 而且永遠都係邊身 永遠都唔會消失 一有咩諗唔開 好易自殺

唔係，佢只係個單純，善良的小白兔
思想簡單的人

咁易搵

其實唔生，佢情緒都一樣會有問題，佢呢個moment 感覺到bb係體內，會有莫名嘅母性出現，唔止係個人心地善良咁簡單，佢心裡知道係自己骨肉，你越叫佢唔要對佢仲傷害，都係影響佢情緒，佢係自願想生，其實你阻止佢又有乜為？

有時旁觀者清係啱，但仔係佢嘅，佢有權選擇，你尊重佢就應該係佢身邊默默支持佢。

責任唔係樓主身上，一個一心尋死既人，係看唔住。

同埋經濟方面，真係比啲社福機構、政府幫。

但樓主，就算佢同你絕交。你就當同佢絕交講最後一句，都要叫佢搵母親的抉擇。比埋個電話佢:
。

其實無得勸
你做朋友只係可以聽佢講
同佢分析下個利弊
等佢自己做決定咁諗點做
千祈唔好開口埋口叫佢落
佢真係落完後悔的話會怨你一世

佢咁既樣落左仲死啦

生咗出嚟亦係不負責任嘅表現
明知自己唔落仔，做咩為面子辭職？

多謝你
佢就係要承受被拋棄的傷痛，條賤男講野又狠又絕，佢個人又亂，壓力又大
只係唔想落仔，但又無計劃
我勸緊佢啦…
而家收埋自己，搞到自己越黎越差

賤男冇分靚醜，之前有個post扮消防賤男柒到仆街

報警

我幫佢問過，審批好嚴，而且佢唔想

嗯，睇黎我唔應該枉作小人....
多謝你的建議

要騙佢食！！！！
搵搵先！

塞翁失馬焉知非福
可能佢係香港未來嘅希望

個女仔都有錯 如果佢嗰陣堅持唔比個男仔中出 依家就唔會搞出人命

您朋友幾歲？有無做梗野？

唔好做呢d幼稚野喇
咁唔係仲為佢好呀

一係就畀啲野佢食或者飲 一係用拳頭

上網搵吓，有教點食
要食好幾粒，每隔幾個小時食一粒

點解先入為主呢？
佢公司係qantxx capxxxx markxxx
應該唔係倫敦金
仇女 ?！

其實你講嗰啲咪係原因囉
無錢點養大個b？
連工都辭埋食殼種？
無屋企人，佢行開行埋邊個幫手睇住個b?
情緒不穩，生咗出嚟抑鬱跳樓個b點算？
根本生出嚟只係悲劇，攬住個b鬥慘。

係，選擇權從來都在自己手上
但當一個無經濟收入人士 生出黎好大可能既結果係受苦 同埋男方唔肯負責任 垃圾人
依家做家長真容易
唔洗考試考牌就做得（i mean對bb有責任先得 畀到bb需要既 唔係既話生出黎只會害咗個b
想生就生 我哋本身都係過客評論兩句

咁易睇得出就啦會一街都係啦
只能說條賤男係影帝

佢收埋自己，都係唔想比人知。

但佢再唔去求助，到時個肚真係愈來愈大，到時真係全世界都知！

但都要考慮現實問題....

好慘
見到都好心up
但呢啲人生個小朋友出嚟
只會延續佢不幸嘅人生。

去母親的決擇喇，呢個係關乎一條生命既生死，一個呀媽影響一生既決擇，仲要唔關你事，個後果你負擔得起咩？！

仲有你開口埋口叫‘個舊野’，屌你條小學雞，連生命都唔識尊重，就唔好去幫人決定生死喇

性本善

佢都唔想就算鳩數啦

一句講哂

你係咪好想你個仔似你而家咁？

唔好呃佢食啦...
咁做小心收尾幾年

生出嚟安撫到自己心靈嘅缺失，但佢咁嘅背景點養大個細路呀？咪盞害咗個b，為咗填補自己心靈空虛而生出嚟要個b受苦咪仲自私。

有冇睇過破事兒?
諗起黑鮑同屎塔個古仔

你因著比人告

生乜嘢？！
冇錢你生乜嘢？！
冇能力照顧人你生乜嘢？！！！
D小白兔小綿羊真係好嘔心
一句「人命黎架」去大人叫人唔好落，
以為自己好有愛心，
其實現實係乜佢哋都未知

你冇能力，小朋友嘅童年一定係好辛苦好唔開心，
加重左負擔，個女仔又更加唔開心，
根本就困獸鬥，唔會走到出嚟，

單親唔可怕，
可怕嘅係你冇能力又走去單親！

成日話生咗BB出嚟你朋友嘅人生就玩完
有無諗過唔生即係殺咗個小朋友
都係有個人玩完
你朋友玩完嘅原因係因為佢自己扑嘢唔帶套
而如果你落BB
BB玩完嘅原因就係因為佢唔好彩有對仆街父母
屌哂你同你朋友老母

理性討論
有情緒問題
蠢加無能力
要面唔想返工
乜都冇諗過比人中出
單親冇人冇物
理性講 一屍兩命對社會黎講係正面

真想解決咪 搵個有經濟能力既毒撚埋單 例如我
如果比你地遇到我

叫佢做下戲呃人埋單 佢仲鍾意個男人or其他人咪再偷食

你地唔想傷害自己唔想負責 咁咪傷害其他人等人埋張單囉

條女戇鳩就好啦
唔好害個細

生完唔要咪得
煩乜一定要自己養？

我係男人都會同自己講...千祈唔好生仔女...周街一大堆有錢有學問生既仔仔女女,仲未計支那人帶嚟既禍害...弱智低能白痴政府時刻奶共...根本幫唔到手...閒閒地出去食個午餐都50蚊,...
點同以前魚蛋5毛子一串(我真係食過...你就知我幾老),屌那星而家啲學生哥手提一般都成4千蚊個...個書包都要成千銀先叫正常咁...仲未計補習等等..
我會同自己講,你想個下一代响人地個仔面前一啲尊嚴....慘過做狗,定係想第日出嚟打工都係做隻狗...之後都係無夢想無希望咁過一世...(仲未計要同大陸高幹子弟爭食)
窮人千祈唔好生仔...生嚟都多餘...香港人根本已經女絶種...係啲上一代自尻私廢老搞成咁!

抵啦死mk妹
btw樓主你講返#1個啲嘢俾佢聽咪得囉

樓主我一出世老豆唔肯認頭，出世紙父親嗰格係空白
老母情緒由有咗我到生出來都好不穩，所以我係過輕BB
由細病到大，好易病，到中學都係皮包骨咁瘦

成日病傷風感冒都算
我仲有幾個情緒病，咁當然有部分係我大咗之後造成，但睇幾個醫生都係覺得因爲我童年影響大啲

老豆未認返我之前，老母要出去做嘢，我就好似個波咁踢嚟踢去畀人湊
我到宜家都好缺乏安全感

講緊我老豆唔認我都係幾年嘅事，但都影響好多嘢

何況你朋友要做單親媽媽，到時產後抑鬱就麻煩，BB啲喊聲，tum極都停唔到嗰陣，好易崩潰

窮人唔好生仔

痴撚線

你唔係枉作小人，你都係真心為佢著想
客觀條件亦都係唔生會比較好
但要一個老母放棄係自己肚入面既生命係一件好困難既事
我諗可以講既野，你都已經講過
而家代入佢既心情，
無屋企人，男朋友唔要佢，而家肚入面既bb就係佢唯一既親人
其實可能呢條先係佢救命草

btw, 其實工佢方面，而家有啲社企係幫助單親媽媽，俾佢地帶埋小朋友返工
例如綠色小腳板
你都可以搵下，俾下呢方面既資料佢
而且佢係咁既環境下工作亦都可以認識到經歷相似既朋友
希望佢可以多個傾訴對象

樓主，其實你都心地善良想幫佢
但既然勸唔到 不如試下另一個方法幫佢啦

如果影響媽媽性命/身體醫生會講

唔好到你臨死果一刻先諗翻果個未出世既仔＞＞＞條賤男應該睇下

咁你算好彩，我朋友真係無人無物
細個時候天生天養，無人關心佢疼佢
仲畀家人虐打到大㗎....
未讀完書已經畀所謂的家人趕走，無家可歸
但佢都無誤入歧途，之後仲半工讀完成個學位，唔煙唔酒唔蒲，仲keep到個種單純簡單，我真心覺得佢勁！

但咁就畀個賤男糟蹋，真心覺得佢慘囉
我想佢落，係唔想佢一世就咁玩完，佢捱左咁耐，值得有個美好人生
但同時我都明白佢想生的心情
所以我都好矛盾，作為朋友，我都唔知點幫佢

擔心你朋友一個處理唔到

條賤男唔靚仔囉

缺乏安全感係正常 我都係周圍比人湊
但可能我男啦
以前識過啲女仔
但自己係過程都係唔會覺得安全
雖然我唔算窮 算有閒錢 又米八
但都覺得自己好垃圾 好易會驚啲無謂野

但到依家
我覺得我唔太需要搵個人同我分擔
由細到大都已經面對夠多野 無所畏懼了

明既
盡咗力就得

我都係！覺得自己好垃圾，成日驚，好無自信

多謝你打咁多字，絕對真人真事
有時我明現實係無情，所以想勸佢落
意外的事就要問反賤男，佢堅持係意外
之前有po過圖
賤男，睇到的話你自己檢討下啦

我朋友係理性小小就唔搞到咁
只能說，悲劇過悲劇

你又講得好啱喎.........

甘完未 屌你老母 MK仔

我都明，咁我唔勸佢落啦…

唉，只怕佢情緒咁差，遲早小產
早期已經又流血，又入幾次醫院
無眼睇

好的，多謝你...
我盡人事

你又講得啱......
始終係佢個骨肉

冇腦點講都冇用 好似樓主咁係咁甘

冇PLAN生仔又中出中咗個個都係意外㗎啦
條仔中出即飛就真係唔意外 MK妹識得呢啲人就預咗

其實佢落又死，唔落又死
個賤男推佢落萬劫不復的情況

死係對佢最好 比mk仔屌過仲有過..
邊個要佢？

個胎都3個月
你朋友又唔想落
不如生出唻
交俾寄養家庭

佢話到時個肚越黎越大，唔知點算。
佢話新年人地派利是問佢結左婚未，答未，但個肚又越黎越大。
而且班三八講野難聽過矛廁

同意，咁先中立嘛
條死賤男一樣樣衰到仆街

你朋友真係決定要就叫佢考慮下去哩度返工啦

報警有用就好

好想知咩叫意外，你中出都叫意外

咁樂觀呀

我只可以講
你朋友一個咁既環境長大既人 有咁既成果
已經好值得尊重

但當一個無人無物既人
信過一個人後；
而果個人唔再理佢/呃佢
係會好撚柒難受
你朋友已經覺得好想死
我同你講
單親/無親家庭既人係極想組個家庭 彌補翻以前無既野

但依刻，你朋友有既家人就得佢個肚果個仔
假設佢下次再遇人不淑 又大肚 咁點算？
又再落左去？你忍心佢一世都無家人咩？

我到依刻都覺得農夫首歌好中

「其實你黎到依個世界
係一種安排
你會比你想像中 更加偉大」
唔中都中左 點解要逃避呢？
人生美唔美好 唔係等規劃 唔係等人養
當中點都有啲野係不盡人意

詳情唔清楚，只係賤男堅持係意外
之前有圖
賤男仲迫佢落仔

funny

生仔唔係一年十年既遊戲

無自信真係死症
希望有人受到我地啲19脾氣

廿幾啦
已遞辭職信，應該會反多一排

你起碼有公公婆婆叔伯兄弟錫呀，樓主朋友係孤兒，仲要係窮孤兒無人無物，個情況同你唔同，佢有咩事就連個b都變埋孤兒喇！

好高難度喎

係囉…悲劇

我哋啲旁觀者梗係明啦
佢唔明，個人仲亂緊

我住都唔係同佢地住
可以有幾錫呢
雖然有人backup自己係重要
樓主個fd係無backup 但你叫佢落仔
就等於係到陪佢一齊既都無埋 真係會痴線架..

都係，我畀個位垃圾人睇下有幾多人鬧佢
我理智，但我朋友仲係唔理智，我盡人事

你朋友而家住邊?

呢個社企係以比市值低既價錢租俾有需要既人
不過要經社工轉介 (順便可以叫佢見埋社工)
如果佢住有問題都可以俾佢參考
樓主，希望你同佢都加油

係呀 但生出黎 一定要搵人幫手照顧 生之前都要諗好晒所有情況 諗得愈仔細 將來壓力就愈細 因為所有情況都會係你控制之下 所有情況你都有對策
咁樣壓力就會細好多

所以佢辭職囉，情緒越黎越差
繼續落去我唔敢想像

寵物你都要養15年
生仔係一生既遊戲
真係有做足準備玩？
夠資源？
一個女人自己去番工都搵到飯食
有BB抽到身番工？
希望無準備真係唔好生
記住呢到香港
呢個遊戲仲有好多因素要考慮
D 8婆講野難聽
你既吸引力直線下降 搵唔搵到另一半行落去
教育問題 住屋問題 醫療問題
讀書買書洗唔洗錢
住公屋係咪一定有？
個仔病左睇醫生定排急証？
錢唔係見你可憐就會送埋黎
真係要努力搵番黎
希望有之前諗一諗
後果係跟一世 一世啊

係，我識佢咁多年
第一次見佢咁崩潰
最慘佢表面仲如常反工(2個月通知期)
lunch,放工就打畀我，喊到收唔到聲

Sorry

去母親的抉擇求助算啦

生仔真係有好多意料之外既事
bb出世時有好多問題會出現
淨係退黃已經可以令啲新手心母日喊夜喊
可以再諗下點樣幫樓主朋友搵多啲support
樓主一個人都頂唔到幾多

佢已經好慘啦......

以為係理性討論，點知連登仔始終都係連登仔，永遠都係女方錯，賤男永遠冇錯

最自私係個賤男

重點係：去母親的抉擇求助，唔好再係連登嘥時間。

為填補自己心靈空虛而生個b出嚟，根本就自私，第一無錢，第二無人無物，咁嘅背景生個細路出嚟根本就係要佢受苦，係佢生咗出嚟係多咗個家人，但有無諗過個b以後條路點行？佢人生已經係一個悲劇，生出嚟係製造多個悲劇咋，個b喺咁嘅環境長大分分鐘行返佢老母條舊路，令個悲劇不斷循環落去。

講下者....

個bb唔關條仔事？ d精子憑空入子宮？關metoo咩事？ 你咁講，哩個世界所有男人都可以射後不理啦

如果屙左出黎，條女下半世都未必嫁得出
諗清楚，責任咩唔起就要放低...

可能你會諗會傷身，但其實責任一樣係跟一世
傷身可以補，責任補唔到

旁觀者清
我先黑心想勸佢落

佢咁硬頸，金牛座？
不過佢搵得d金融player 做男友，都唔方好得去邊？
比人搞大左可以怪邊個？

你屌漏左最仆街的賤男

咁易搵咩…佢會寧願自己受

可憐的悲劇

單親家庭>要返工照顧唔到個仔>個仔學壞>搞大人個肚/比人搞大個肚

咩事咁大怨氣

樓主幾黑心,想你朋友比嬰靈纏住

聽得入耳而佢又做先得喎

好寫實，我就係唔想我朋友咁

同意

都係果句 我覺得唔會
樓主個fd都係一個識上進 同有能力既人
我深信佢會愛個仔同愛個男朋友一樣咁多
亦唔會亂咁打仔 或者趕個仔走
既然個女仔都碌到個degree翻黎
係咪真係無能力教得好佢個仔？

我自己由細到大同老師傾計多過同親人傾計
連價值觀同際遇都係佢地比我
無佢地我唔可以咁如魚得水
意思就係無老豆唔代表無前途，
殊遇同點樣面對人生先最緊要
成日落啲assumption 驚呢樣驚果樣
不如好好幫助渡過依一關
盡力幫佢好過啦

講下者

其實係你想佢落定你朋友想落 如果你朋友唔肯點勸都勸唔到啦

如果賤男有錢 可以搵律師問下

香港有Guardianship of Minors Ordinance Cap. 13

我都覺得落左佢係最好選擇，但佢嘅人生你唔可以幫佢決定，當你做曬你可以做既佢都仍然無動於衷，咁你只可以去支持佢嘅決定。適當嘅勸告係需要嘅，但過多會有反效果。

建議你搵個有經驗既人（例如你媽）帶佢經歷所有生仔要做嘅野，戴舊重野喺個肚度幾日、買片、泵奶、沖奶粉、半夜起身換尿片etc. 然後話俾佢知唔會有人同你分擔湊個b、承受極大心理壓力同極多嘅負面情緒同埋更加唔會有人喺你做野賺錢果時睇住你個b。

用現實去對付天真既人，當然啦如果佢捱得過呢啲佢可以成長得好快

多謝你的建議，好有用呀
我就係擔心緊佢條救命草都保唔住
條賤男早排先唔知講左咩刺激佢
佢而家心情跌左落十八層地獄

講左好多次啦
佢一日情緒仲係咁差，遲早出事

佢已經處理唔到啦，收埋自己
遲早出事
條賤男又失驚無神出現刺激佢

無得勸
同佢講完分析完後果
俾佢選擇
選擇完，係朋友嘅就全力撐

不如咁講 身為朋友咪尊重下佢意見 佢唔想落逼唔到嘅
佢都想有人係佢身邊支持佢

我都以為佢經歷咁多會堅強
但事實好難講...

咁....sorry

你生 我就唔同你結婚！

唉

你都識講佢咩出身

由得佢啦

唉
大頭阿慧

好，多謝

其實點解會唔save 朋友電話

咁要問個賤男啦

好熟悉既情節 佢姓蕭？

她有宗教信仰嗎？

甘你老母咩

甘

始終係人地嘅人生，你可以俾意見，但最後人地嘅決定係點都要給予尊重

講真，做人老母係無"面子"黎回事！！
如果你朋友係面子行先，咁佢&BB就

生唔生，真係唔到樓主你去左右。個b簡你朋友做媽咪，即係佢地之間有緣份，黎還債定攞債，都係佢地既因果。

24週前都叫合法流產，要決定就快啦！而家三個月已經要去驗唐氏綜合症，過多排就要照結構睇器官正唔正常，仲有其他唔同檢查架。

所以都係最好準備 有個有經驗既人可以請教 已經幫到好多 生之前 聽下有經驗既人既分享 等自己有個心理準備 聽下自己將來會面對咩問題 等女仔知道自己唔係一個人 呢D心理安慰都好重要

同佢講 醫生話左好危險 會一屍兩命 你有冇為過個b諗？ 如果你死左 係咪想個細路好似你咁 做孤兒仔？

我諗，你講出左佢的心聲

但當一個無人無物既人
信過一個人後；
而果個人唔再理佢/呃佢
係會好撚柒難受
你朋友已經覺得好想死

我睇見佢咁慘，都唔知點幫佢
要做的，都做左
睇佢做化啦....

旁觀者永遠係最清醒

香港單親有病咬老綜先爽. 唔識野就收皮LA.

悲劇

啱
屌埋個賤男老母

佢已痴痴地線啦…
遲早會出事

一隻手 拍唔響 我覺得男60 女40 男人中出飛係超仆街 但小學生都知中出有BB 自己比佢中出 自己都有責任 插插下唔想 大叫停 對方唔停都告得強姦 法律已經好保障女性 但有時 女性都要自己保護返自己
有BB從來都唔係意外 中出果陣 大家諗緊咩? 中出完得兩個結果 一係有左 一係好彩無事 唔會有第三個結果

你叫埋佢條仔勸佢，同條仔講如果由佢生，就算依家唔問佢攞錢，難保遲下都會，同埋如果佢遲下同其他人一齊比人知有私生子好麻煩

多謝你呀
研究下先，不過佢養左隻貓
唔好鬧住，隻貓係流浪貓，佢唔忍心的情況下收養左佢
如果唔係有左，佢夠養自己，夠養貓都仲有剩....
但而家........悲劇啦

佢有心情諗野就好囉.....
佢而家諗野好負面

港台節目

佢似乎係逃避緊，仲未消化到畀個賤男拋棄的事實

勸過佢啦…

搵ngo啦 有個好似叫母親的抉擇
應該有d輔導俾你朋友
整理好個情緒先做決定
而家你講乜佢都聽唔入耳

我有時大壓力到想放棄佢

算啦
你幫到啲咩
你朋友比賤男中出都唔係咩好啦

係，點解無咩人鬧件賤男

又係另一個悲劇

總有小學雞叫下，唔好理佢

所以生唔生，落唔落都影響佢一世

大把呢d人 我當個個fd20歲
生完仔拎綜援 到個仔18歲
冇得拎 到時一個中年大媽冇做野廿年
又要出返黎做 可以做d咩？ 咁就一世
你叫所佢自己諗下啦

唔係金牛座
只能說佢單純
條賤男唔靚仔又唔見得搵好多

點做都死

見到你個friend嘅未來..

好易者，生完之後個B跳去step4 ，跟隨媽媽的腳步

我識人都係咁上下背景
最後自己生咗小朋友

雖然佢都有各方面真係幫到手嘅朋友support佢
但好多時候真係對住小朋友嘅都係佢自己
見佢成日都會諗如果當初唔堅持會開心自由做到想做嘅野
覺得自己都唔係真係咁識得愛個小朋友
會佢自己心情脾氣都變差 會想打鬧
再鍾意小朋友都會崩潰 會後悔
對媽媽同小朋友都唔好

師兄，多謝你
連登質素即時高左
我係擔心佢過唔到依關
其實佢本身仲有讀緊書，因為依件事都被迫退學，所以我好討厭個賤男

為左一己私慾，搞到我朋友人生玩完
賤男，你一定有報應！！！

但係好老實講
你幫唔到佢
你唯一就係可以陪佢分析下
同support佢（無論佢做咩決定

因為你始終都只係朋友身分
冇權做到啲咩
衰啲講
個決定真係影響一世
到時無論佢點做 都可以怨點解當初聽你講乜乜乜

理性地，我想佢落
但我朋友唔想落

認真，都唔一定你朋友想養就比佢養，情緒太唔穩定通常會consult psy ，然後再交比MSW決定比唔比佢養
無人幫手養，有情緒問題，呢幾點已經難會批個小朋友比佢養
有時唔生好過生，因為工作原因見唔少仆街老竇老母放棄BB，最尾咪只會比保良局養
望到佢地真心覺得小朋友好慘

因為你開post既重點係幫你朋友
無謂花心力打字去鬧佢啦

倫敦金呀？？？

多謝
我研究下先

先唔講咩親情骨肉 宜家香港地生小朋友就係要實際啲講錢 無錢就無資源無一個好嘅環境成長 唔通樓主朋友將來想上新聞？個標題係單親媽媽獨力撫養孩子？一來個女仔思想太單純 唔成熟已經唔建議生 你覺得佢生完之後嗰一秒就會即刻有曬計劃同金錢去養個小朋友唔係話潑冷水 但係連自己嘅人生都負唔到責任 就唔好期望生左個b之後就會一晚長大變做一位成熟嘅媽媽

好，多謝你的建議

前4後6有糧出
點解你會俾你朋友去辭職

sorry
雄性動物天性真係鐘意趙完鬆

好啦…

就黎到我支持唔到啦

點解係賤男

條女無份扑野

點解爽完得個男係賤？

個電話係賤男

唔係，賤男姓郭

無呀

我都唔知做咩好啦

人地都唔想落 你都做唔到d咩
條路自己簡既，你做朋友只可以support佢
出一兩份奶粉錢比佢囉

係呀，佢下星期就要做唐氏啦
但佢灰到唔想去

佢又唔係150

如果情緒真係太差 會唔會考慮同佢搵個therapist睇睇？

其實唔係想話男方冇錯 佢當然有錯 最撚錯就係有J冇腦。又要射又要唔想負責任 呢啲人捉去閹就啱咖啦 但如果講明知冇能力但又要生個仔出黎 就係女方錯 係 你墮胎係折墮係仆街
但生出黎要個細路係到同大陸人爭地方住 爭書讀 爭工返 爭埋福利 乜都要同人爭 咁比起上黎 你會覺得生佢出黎好啲定唔生好啲？

冇做安全措施係雙方既責任。男方不負責任 你怨又好鬧又好 已經係事實。女方你想唔想都好 已經有左 因為你未ready 好要小朋友 已經等同唔負責任左第一次。但如果你仲要生埋佢出黎 你會唔負責任第二次

係呀！
死賤男，等天收啦
你會落地獄㗎

可唔可以咁
同她講
有啲道堂 佛堂 之類
可以供奉bb
或者眞係學似泰國養鬼仔咁
比bb的遺骸佢做過紀念啦

金融wo
d女一聽到都流口水
擺明貪人有＄
又唔見佢hull d 穩打穩紮既男仔，嫌個d係毒L

都已成事實
要時光機先得

俾曬建議 你個fd聽就聽 唔聽就唔聽
你旁人可以點幫

條仔係仆街，除左強姦之外，中出係要你朋友肯先會發生，咁你朋友都唔係啱哂，屌個賤男又有咩用

既然你朋友想要，不如你諗吓點幫佢，最緊要係話俾佢知要帶眼識人，唔好又再做錯事

條仔消失左啦，講明不負責任
條賤男仲欠緊我朋友錢，叫佢還都唔還呀
無恥世紀賤男！！！

我怕佢情緒好反，已經生得

大女2歲 細仔5個月

產前 個肚越黎越大 越多問題
抖氣會越黎越辛苦
會頂到心口痛
會便秘生痔瘡
會抽筋訓唔到
會水腫
唔好彩會有妊娠紋 有咗都幾難會退

到生時
順利痛幾個鐘順產都好d
有人會陣痛二、三十個鐘 最後先開刀

唔好彩早產仲多問題
因為器官未發育好 可能會影響腦部發展 可能手腳都有影響
如果早好多 情況唔理想 要預bb住一年半載醫院

唔餵人奶都唔好諗住會舒服
初生2-3個鐘要餵奶 然後掃風 換片 全日不停重複
重複完仲要洗奶樽 bb嘔奶勁既話 又要不停換衫換床單
Bb唔好湊既話 要抱訓 一放落床就醒 喊
仲要有時夜晚抱都唔訓
真心冇人幫手 應該會痴撚咗線

我老公唔係豬隊友 有4大長老幫手 唔洗煮飯做家務
都痴痴地線
你真係叫個fd諗清楚 生到出黎忍唔住虐待佢就唔好喇
我仲有好多未講 呢d只係開頭咋

遇人不淑

唔好咁啦

叫佢睇最近果套 星仔打官司 窮人生仔正仆街

後悔咁嚴重

有條仔電話,,報驚告佢老強

都係

生埋個仔出黎，個仔會俾死更難受

會變成咁.....

應該唔係，佢做Qantxx xxxxx xxxxx公司

屌，step3至 岩

有時閒言閒語先最大殺傷力

係咁簡單就好啦

如果真係勸唔掂選擇生嘅話就考慮下擺去兒童之家

多個孤兒好過一鑊熟

如果佢真係想要個bb 更加要去睇
會影響個bb架

佢去先得...

夠中立

好

金融就一定搵得多！?

如果你個朋友仲能夠進行理性討論，咁我建議你叫佢認清下事實，佢未必有能力一個人養個小朋友，生左出黎對媽媽同細路都無好處，睇下佢接唔接受。如果佢堅持要生嘅，咁你能夠做嘅就係支持佢，同佢一齊面對困難，唔好一直叫佢落，始終人生係佢嘅，佢有權選擇，你始終都係朋友，唔係親人，希望幫到你啦
Btw,樓主係咪鐘意左人

公開個賤男啦

我睇完都覺得驚驚地

同意.......

但都解決唔到件事

生完即死！?

她現在最需要是精神支柱

唉…

咁條女都好易會比人起埋底

做孤兒，唔一定冚家剷

搵社工睇下可以點幫佢好過啦
叫啲唔想落仔既女人落仔，最後一係有情緒病一係有精神病

多謝建議
我識左佢十年都有啦，我覺得佢好慘者

郭X衡

我都知....但我都會累

咁佢實死無生啦

12歲女童元朗家中上吊亡

晚上8時許，警方接獲一名男子報案，指其12歲女兒在元朗朗景臺的寓所睡房內，以繩上吊，他慌忙將女兒解下，惟已陷昏迷，救護員趕抵將她送院，可惜搶救不治。警方於現場沒有撿獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

甘生出尼，真係害個小朋友一世

樓主仲想勸佢就要快啲啦，佢已經3個月，再遲啲墮胎對佢黎講好危險

我地理性先會想到

我都知，已盡力勸

你朋友係公司做左幾耐？
我覺得如果佢錦有愛心錦想要個bb，就唔應該辭職，我知道同事可能會閒言閒語，但為左個B，佢點都要忍。辭職連產假都冇埋，仲點生活落去

所以我先叫你比啲信仰佢
咪水佢來生會見番bb
white lies

呃＄買倫敦金？
做金融會冇＄？

睇Cap. 13 Section 10

如果你朋友堅持要生 而且賤男有錢但係你朋友冇錢 你朋友可以申請要求賤男出錢 (lump sum/periodical sum)去支持你朋友即時性既財政需要(immediate and non-recurring needs of the minor or for the purpose of enabling any liabilities or expenses reasonably incurred in maintaining the minor before the making of the order to be met) 同埋小朋友出世後既合理財政需要 (towards the maintenance of the minor as the court thinks reasonable having regard to the means of that parent)

利申：請尋求獨立法律意見

你朋友係U grad?
如果係生完都唔怕搵唔到工

開名啦

比佢電話我，我照顧佢

佢個仔如果生左出黎就真係生不如死，唔使受痛苦直上天堂先係最好選擇。幾多人成世人做幾多好事都上唔到天堂，佢個b 乜都唔使做就可以上天堂，換個角度，墮胎都算做左件好事。

變左佢個仔承擔苦果，佢個仔先慘。

有咗就叫人賤男···
個八婆無責任?

對家應該係賤男唔係佢個fd

上面有句講得幾好
用現實去對付天真既人
你俾佢睇下呢個post啦
大把赤裸裸嘅例子

佢BB 係無辜，所以咪更加唔應該無問過個bb 就帶佢黎人間受苦，又要無資源，一出黎就捱。 印度有人告自己老母未問過佢就生佢出來，FYI.

由佢生，單親媽媽又無錢又無學歷又無娘家幫手，無錢培養唔識教，第時個細路大咗咪做低下階層打辛苦工囉，再衰啲就撈偏
而家呢個時勢，大把人想生唔夠膽生，你個fd就要夾硬生落嚟，又提供唔到好條件俾個bb，咪又係為咗自己感覺良好

當你真心當佢係朋友，呢個情況下，就唔會咁諗

感覺樓豬係鍾意條女
不如你坦誠啲同佢示意啦

係呀
而家佢唔駛戴套吖嘛

講得岩 再鐘意都會崩潰
因為係每日廿四小時對住 每日不停既哭鬧唔聽話
返工都會放工 媽咪係冇放工呢樣野

真係有需要勸你朋友睇下精神科，或者產檢個陣醫生可能都會出referral 之類，睇下你會唔會陪朋友做產檢，有啲咩問題都可以搵醫生幫幫手
唔好以為生左小朋友就係負左責任有得玩小朋友好開心，單親仲要無人幫手照顧小朋友真係會好辛苦
正常生出黎就無事啦，萬一早產或其他問題出現，樓上都有人同你講我就唔再講啦
一係睇下佢有無堅持生既理由睇下可唔可以勸掂佢？

郭政X?郭正X?
世事無咁巧合掛

既然都走咗佬
但點解仲keep contact
俾機會人刺激自己

勸唔掂就算喇 你已經盡左朋友責任

請你朋友食西瓜啦🍉，前題唔好比佢知食完會滑胎

你個朋友幾大 有無錢架

你成功勸左就滿手鮮血，呢d野同佢分析下等佢自己諗好過啦，一陣佢後悔或手術出咩意外以後生唔到狠你一世呀傻仔

就係無辜先唔應該生 跟著佢咪又係一齊捱…佢憑咩、邊有能力畀到「最好」嘅嘢個小朋友

你甘撚完未呀 仆街

我已經係被害例子，屋企人離婚一個養 但又唔返工又盛 結果出錢邊個
我出成日淨係識質個仔去訓 變左好似個仔係我咁 我有時一嬲就屌柒佢 咁你而家生完你累撚左個仔累埋身邊人咁好咩
有時d人係唔上進加無能力唔係 生完就變超人或者中六合彩

生個b，情緒差，玩跳樓
即刻有公屋

$400萬係畀出去
定收返嚟？

要取捨

你保証唔到佢落完
走唔返出嚟
仲抑鬱過而家
覺得成世欠咗個BB

唔係樣樣嘢有對錯
同一定要咁咁咁做先叫啱
佢已經情緒差 陀仔又唔知身體好唔好
連你作為朋友都日日push佢落仔
話咩時間唔等得
咁你咁做又啱唔啱？

不如掉轉說樓主唔好叫人落仔啦
咪一擔擔硬頸

成撚日諗住生咗仔
人生已完
釣唔到有錢佬 閪女人

睇唔過眼賤男咩都唔做
就係咁push你朋友？
咩邏輯？

你只係要人跟你認為正確嘅嚟行
從無care佢感受

生個仔要好多錢嗎？
單親好難捱嗎？
大陸女人都未撚驚過
即刻跌入福利網
一年幾次迪士尼免費飛
NGO免費廁紙油鹽日用品
仲有白咭坐車$2、去展覽/博物館半價
其實會有幾撚慘？

錢同時間都要
湊仔同搵錢仲要無得一齊做

不過話分兩頭，如果生出黎，咁個女仔既家人就只有個小朋友，難識另一半好多。相反，佢維持無小朋友單身既狀態，都仲有好多機會組織到完整家庭。

搵個便宜老豆

連登有愛
請受小弟一拜

佢都要照顧個b.....無人照顧，點出去做野?
佢本身仲讀緊part time course，
都退學了，精神狀態又差

但佢要一世受良心責備....

兩個都慘啦...

係賤男電話，我一直叫賤男還錢，佢都唔很還
世紀賤男！

賤男都應該睇

咁要告埋個爸爸喎

個賤男唔很負責任者
佢身世已經慘啦，唔想再刺激佢

多謝你
花生友唔會明....

唔係，識左佢十年啦

難聽講句，生唔生得出都成問題

第一次醫生已經出左referral
但佢一出醫院就將封信掉落垃圾桶
個時佢情緒已經崩潰到自殺，又亂
而家先叫慢慢接受，但情緒都係好差
賤男仲要走去刺激佢，想迫死佢咁

我盡人事啦…

唔係，係chi

天真嬌，以為全世界都係好人

我都想放棄佢....
有時佢死左應該係一種解脫
希望賤男會識內疚

利申：雖然唔想無左依個朋友

咁易咩？佢唔介口都無事
佢本身身體好健康

80後啦，有反工都算幾好
辭職之後......我就唔敢講啦

又係喎
不過，個賤男最初都迫過佢落仔

難道鬧佢?
我唯有鬧賤男，但賤男賴皮

無啦

所以我要狠心唔理佢，等佢知驚
但結果只有兩個，一係佢會清醒，二係會迫死佢

都係，畀反資源香港人仲好

你有無諗過就算比你成功叫佢落左
睇你講以佢性格事後一定好後悔好內疚
佢依家已經情緒咁差
你覺得到時佢抑鬱都似
可能會怨埋你

佢倔強到有事都唔請病假，話唔想畀公司的三八知
結果，次次到星期六日頂唔順先入急症

我明，所以我打算唔理佢

佢唔係要錢，佢要愛
條賤男仲欠佢錢未還！！！！

生完拎去保良局，小朋友嘅未來起碼會好好多。

我已經玩到賤男要報警

我唔想我無左依個朋友

係，仲要加埋其他因素，都幾難頂

所以好矛盾，一個決定影響一生
得個賤男做花生友，繼續風流快活

講過，要做一早做左啦

仲以為廿頭，3張野仲咁天真，算吧啦，由得你朋友，生出嚟佢自己同個b受囉！

又係d自己養唔點，又要生，到後來等綜援既垃圾

怨我都好
我最驚佢睇唔開自殺呀

咁不如落左佢，一了百了

既然係佢自己做嘅決定
你就覺得咁樣係唔好而想叫佢唔好咁做
你都幾自私
比起否定佢不如比實際幫助佢

女人就係犯賤，又嫌人不浪漫，又話悶，結果就咁，之後就怨，又話無真愛，其實抵撚死，好好的例子

賤男很負責任咪無事
唔好講到得女方有責任

我幫唔幾多

離題喎

你控制不到別人，能控制的只有自己

孕婦如果決定繼續懷孕，則應接受定期產前檢查，以保障母嬰健康。至於決定繼續懷孕的未婚少女，可視乎個人需要，向「香港明愛」、「母親的抉擇」或「出生權維護會」等志願機構，申請入住專為待產的未婚少女而設的宿舍，直至分娩。當孩子出世後可選擇由自己撫養，或經「社會福利署」安排交由別人領養。

生左出黎 再比人領養會唔會好麻煩
如果你朋友唔想落仔 可以去問下先

無，你搵得做金融，搵得mk，預撚咗

所以我咩都想唔理啦

我覺得如果佢真係咁中意小朋友
咁想有自己既家人
落左佢自殺既機會率更高
生左小朋友佢可能會為左佢好好生活

多謝

由佢啦
第時後悔係佢自己姐

條路自己揀 係香港地又唔會餓死 最多咪攞老綜 個女仔想生 咪由佢 始終係一個生命 有時有o的野係要還嘅

唔用套就預左，你又冇保護意識，條仔話冇套就冇套，蠢撚到你呢

而家呢個地步，要把握時間，趁仲可以藥流，快快趣搞掂佢，唔好睇埋啲電視劇懶溫情咁，生左佢你根本養唔掂

唔好以為金融搵好多，條賤男只係住富X村
個樣又衰

點揀佢個人生都係玩完

養仔除左要錢 仲好辛苦 24小時唔訓都唔知得唔得

冇人幫手仲要返工 手停口停咁 認真唔好生

如果一個唔好彩暴斃既話 都係害左細果個

我都係做花生友啦

真 佢甘心人一世就咁玩完？

我更想賤男還男女都有責任

咁佢無拒絕比人中出
某程度上都係要負責任既

佢要明先得！！！
仲有，佢係我朋友。係條賤男不負責任

窮人生仔

窮人生仔正仆街

到時我會通知賤男，叫佢收屍

佢都唔想，所以情緒有問題，萬念俱灰中

我成日都話點解班女想扑野 但點解唔識食避孕丸
就算中出都冇咁危 個套穿左都冇咁易中吖
而家啲避孕丸冇話咁多副作用 冇話會食完變肥婆
求下你地班mk妹食啦好嗎 無啦啦有左又要煩

男女都要負責任啦

所以標題係勸佢墮胎

以標題係勸佢墮胎

BTW 幾廿歲都唔識保護自己

朋友視佢為結婚對象，以為個賤男係可靠的人
點知衰過mk仔

結婚之後再算啦 生仔都唔係一結婚就即刻生

當初佢太相信賤男啦
無人估到賤男係人渣中的人渣
世紀級賤男加影帝

賤男已講明不會負責任
態度仲十分強硬！世紀賤男

比依個post你朋友睇

俾呢個post佢睇喇

佢應該無心情睇
但我send左畀男睇

唔關你事嘅野
你走去參與
仲要係最毒嘅落仔
業隨身
你要抱住你會衰足一世嘅覺悟至好繼續勸人落仔

佢應該無心情睇
但我send左畀賤男睇

賤男睇完都唔會有感覺呷喇 話明賤男
搞大人個肚 又唔撚洗負責任
咪撚再同人拍拖 出去叫雞喇 正垃圾

唔勸啦
都係等賤男做，反正佢都想迫我朋友落仔

講得好

賤男，講緊你呀！
點解有情緒病，受苦受難的人唔係你?我睇你可以風流快活幾耐?！
惡有惡報，若然未報，時晨未到

攪人埋單買大送細

有無咁易搵呀？

咁不如你聚左佢
反正佢又靚又身材好

係呀 都唔關你事
雖然窮人生仔正仆街
但人地落唔落係自己決定
你理得人姐？唔落就唔落 人地既人生唔到你決定
你作為朋友都無權去插手
仲要痴線到話買胃藥呃佢食
比個女仔見到肯定痴線
你心地都幾差
以關心為名做埋d自私野
我係個女仔就一定同你絕交

都食到你個fd，仲中出埋

娶

佢地一齊左幾耐？

朋友就係朋友，識左十年啦

個b 會以中陰身一世咒鳩op

小心大埔富善已婚渣男郭智痕騙子

原來你開過post，係咪呢個郭智衡？

咁你有冇女友or 老婆？

我都係講下，唔會咁做啦.....
都幾乎絕交啦，我畀佢自己冷靜下先

香港單純善良係原罪

生完送比d不育夫婦唔得？

都一年啦，條賤男追佢都追左四，五個月

怎知一切都係假的

洗乜你俾，直接唔撚so你啦
你開post都講到咁
私底下肯定係咁叫佢落
你另一個post都話會照顧佢啦
鍾意人咪認囉
咁想人落都係想冇手尾啫

咒個賤男好啦

單純同唔識保護自己係兩件事黎

係，個時火遮眼
條賤男扮內疚，博同情，仲話已報警
但到今時今日都毫無悔意
我而家只係想幫我朋友解決問題

你捨唔捨得咁做?

你個fd都唔捨得落

我無迫佢落....係分析下咁
都唔敢搵佢啦

一齊成年都唔知人地有個女？

甘你老母咩弱智仔

佢當賤男親人啦，點知反轉豬肚就係...

中環大行做投資都供唔起樓.. 仲要咁樣衰.
究竟當初係點厄到你個又靚又索既fd?

係，再拖真係落唔到人生玩完

點解要勸佢墮胎？
生咪生囉，個B又唔係你有份嘅
朋友嚟je，人生過客中的小角色，唔需要太上心
佢仆街佢嘅事啦，洗乜咁care
以佢咁嘅態度同處事方式，呢一世都唔方會有咩成就
佢又提攜唔到你，又俾唔到好處你，一個累人累物的人

why so care

朋友當時講，佢地可以日日whatsapp加傾電話，一星期見至少見三日，包括星期六日。仲去過三次旅行，當中無異樣，無接電話。聖誕節正日仲去左大阪七日。

無人估到賤男係影帝

點知條賤男

我朋友之前受過情傷，單身左幾年。生活圈子簡單，思想簡單。唔知世途險惡

吾系甘牙

人與人之間唔係講利益的。識左佢十年啦
我睇唔過眼我朋友咁單純，個賤男都玩得落手

你朋友咩性格先?

甘會畀人鬧㗎
但事實真係咁

同佢講一日餵8次奶一個人餵頂唔頂得住，仲要換片閔屎沖涼，屋企有無錢請陪月同工人先嚇到佢即刻唔要

認真 你做同佢結婚搞掂，樓主做咗咁耐兵係時候

表面堅強，內裡脆弱
濫好人，心地善良
單純=傻加蠢

聽得入耳就好啦

三個月仲墮？養唔起未比政府養囉

幫個中出你嘅養埋下一代
諗下基因個仔都可能係仆街
再加埋環境 唔敢諗了

識左十年，無可能㗎

就黎三個月

佢稍為有反少少理智就好啦

樓主想食條女又唔想汁手尾 就叫人落仔 人生已完係你自己驚要幫手照顧姐好自私

如果有男人肯娶佢
但只幫手湊b 唔養b ok?
但會養個女人

你想太多

咩意思你會唔會想太多

問下者
應該比難會有男人肯養個唔係親生既仔女
幫手湊就ok
咁佢o 唔ok?

咁長遠的事未傾過，佢過到依關先

望住個仔就諗自己比人中出
冇眼睇
幫個仆街養後代唔後悔乜撚都得

一場朋友，讚到佢咁靚又單純，益左你啦

都幾佩服個賤男功力

我唔知佢點想
但始終係兩個獨立個體
希望個B唔似個賤男

又未靚到去香港小姐的地步
比上不足，比下有餘咁啦
點益我呀想太多

賤男係影帝，唔止騙財騙色
騙我朋友之外，佢連佢家人都騙
世紀賤男，自私自利

唔好玩啦，佢過到依關當再說
幫手推到個賤男出黎認錯先

基因本質壞都算
環境因素可以補救
咁嘅背景會出到好人

留低件比人中出即飛嘅證據
佢一定精神病忘記唔到

好多種客觀因素嚟睇
唔係話冇機會生出嚟個仔係好人條女冇心理問題嘅
張啲手錶零件扔落個水池用水流組裝完成嘅機率囉

腦殘比人中出都算
為啖氣搞到自己人生已完

我個人見解係唔生傷害會少過生出來
點選擇都係會傷害到佢
但人生係佢，我覺得好可惜
最睇唔過眼條賤男可以風流快活

死賤男，等天收啦

講咁多把撚 叫佢咪生咪夠 佢唔聽都冇計
唔洗成日話咩都係生命 生左出黎受苦既 每日都唔係生活 點稱得上係生 一出世個下就算死左啦

直接同佢講，你自已都係過來人！
你都唔想個小朋友將來變孤兒架？

我都半放棄佢
不過見佢無人無物，好慘

賤男仲繼續潛水，垃圾

點會過唔到
咪傻，金融撚面皮最厚
不過有小朋友，你朋友既market value 會大大下降，
之後可以搵到既男人好可能條件比之前果個差

樓主甘你老母咩

睇佢自己造化啦
理性分析過，嚇過鬧過
我唔想迫死佢，係死都係個賤男死先

佢知......
但可以點??

你係幫佢就落佢公司幫佢宣傳下啦
仲有搵佢母女出黎對質

呢個世界冇報應架

其實建議係用黎解決問題 點解會建議人地落左個仔呢？落完之前真係解決左？佢朋友咁中意小朋友 落完真係move on 到 過佢既人生？

既然係咁 不如再搵個賤男傾數 叫佢起碼比經濟上負擔先 然後可以搵相關社福機構幫手 穩定情緒/產前檢查/產後撫養小朋友安排等等既事 有專人幫手你朋友都會定d 養好個胎 生左出黎再自力更生

係辛苦d架啦 同時你作為佢朋友 可以比d愛佢小朋友 同埋精神上支持你朋友

甘你老母臭閪咩

要做都做了！！！
賤男仲話已報警
佢公司知，無炒佢！賤男繼續風流快活，
工照反，老婆唔理，個女當無事

賤男仲屈我朋友，話係我朋友勾引佢
個賤男追鳩左我朋友四，五個月
屌佢老母全家都係痴撚線
世紀賤男

咁我要開另一個po
如何令賤男身敗名裂?！

同個男攬炒囉

你仲想點

正常人都會咁諗
稍為有良知的男人就算唔很結婚
起碼都會經濟援助

但我話你知
1。賤男仲欠我朋友錢，追都唔還
2。講數已講左差不多兩個月，結論係佢堅持不負責任，無論經濟，心理，精神上都不負責任
3。賤男仲厚面皮去刺激我朋友，想迫死佢，等佢可以向家人交代

世紀賤男

落仔對身體好傷
以後唔知生唔生得返

正解係生左佢，然後送佢去寄養

點攬炒?唔犯法我考慮下叫佢去做

認真，曾經有朋友同樓主朋友一模一樣情況
差在佢唔係孤兒
但單親家庭長大
老豆老母都無乜聯絡個種

我地成班frd一齊勸佢勸咗一個月
佢本身都已經比我地勸掂咗
手術前佢無啦啦係fb睇到條片係講落仔個bb幾慘
即刻死都唔肯落
結果真係生咗落嚟

而家個細路都五歲大
佢折墮足五年
為咗搵快錢試過去夜總會做陪坐
做過ptgf
係上年同咗個紋身佬一齊先過得好少少
唔知會唔會幫佢埋單

我都知落仔傷，生仔都傷，
要佢十月懐胎生出黎送畀人
我盡勸

血淋淋的現實
佢朋友唔多，仲收埋緊自己
賤男又再去刺激佢
依關佢只有靠自己
我唔想佢咁折墮，佢人生已經夠慘....

唔煙唔酒唔蒲搵條做金融嘅仔
擺明就係送羊入虎口啦

個男人係黑底？
點解寧願搵依d人都唔搵d正經人家
大把近30 歳男仔都冇女友or 老婆

唔係特別去搵做金融的
條賤男又唔係條件好，無車無樓，又搵唔多

想要愛情的女人的結局就係咁
我寧願佢做貪慕虛榮的港女

條女平時無事 就比mk仔中出 任仲扑唔嬲 再笑9毒男柒
有事就間接上黎搵啲平時自己睇唔起既毒男問意見

mk妹唔潔身自愛關我撚事？ 抵撚死

甘完味呀仆街

呢個post見到啲連登小朋友幾撚幼稚

樓主，你不如打去搵撒馬利亞幫佢啦

個賤男只係普通人
只能說賤男演戲勁過影帝
佢家人個度都畀個賤男騙到
信係我朋友勾引佢

屌你老婆老母啦，仆街賤男
以我朋友條件要勾引你?照下塊鏡先啦

都有高質回覆的，我都學到野
我盡幫啦…
黑心講句，我朋友死左個賤男仲開心

冇手尾跟呀嘛

你打個電話去問問，你要勸掂佢就要搵專門做輔導嘅人

我知
佢封閉緊自己，個賤男仲畀假希望佢
又結婚又內疚。但實際滿口大話，咩都唔做
佢就黎玩死我朋友
仲畀張假報價單我睇，話家人有病，照顧唔到我朋友。

賤男，屌你全家！割膽石有幾撚嚴重呀？

計條開支數出黎
有3/40k收入都要諗下生唔生啦

先計劃，後有左就可以
而家選擇咩都係死

落仔一勞永逸
有佢唔做咪自食其果，唔好怨就得

監生剪斷手手腳腳同埋個頭
好無陰公

淨係識負評但反駁唔到

未追完post 單親家庭大 我覺得最好落左個b

不過如果係普通旁觀者角度我會叫你分析落/唔落嘅後果同影響俾佢聽

唔落上面已經講左好多我唔再打
唯一係落嘅話都要諗下之後有咩影響
例如:
1 既然醫生話你朋友堅持生B可能會一屍兩命係因為受情緒影響, 咁同理推斷下其實喺落仔之後佢都可能會受情緒影響而自殺
2 有啲女性體質係屬於難有bb, 落左可能增加第時懷孕難度
3 另外醫生有冇話你朋友身體好唔好係咪承受到落仔手術/風險大唔大

人生已畀賤男糟蹋玩完
下世再努力

咪撚認真覆啦c/巴打， 條死mk妹比人中出，又硬頸，咪由鳩佢生囉，下半世做單親老母，個女16歲出黎做雞養返佢咪岩

三個月都有手有腳有心跳啦

岩無腦比人中出即飛唔緊要，硬頸先係最笨柒
下下講生命黎，自都未撚養到，點養個仔，條死mk妹又何嘗唔係視生命於無物，生出黎真係天生天養咁話啦喎

夾硬揾d野伸入去搞爛個b, 再拎出黎砌返條屍比個mk妹睇

多謝你打咁多字覆我
理性分析，又嚇又鬧都試過
但個賤男仲搞搞震，畀假希望佢

1。你講得好啱，我就係怕佢自殺
2。我朋友唔細啦，佢唔想折墮
3。醫生係話佢情緒心理質素太差，懷孕初期已經常流血，好大機會小產。未有機會問墮胎詳情，想先說服我朋友同意

你忘記左條賤男唔很負責任先會搞成咁。
我朋友人工養得起自己有餘
可惜遇到賤男，人生就咁玩完

我會畀條賤男睇

話明賤男仲點會理你呀屌

俾返人自己決定啦
除非你話養佢/陪佢一世
如果唔係你點講都係害緊佢

正經人家好難接受有個幾歲大嘅仔
我朋友而家先22,3歲

依家仲邊玩依味
藥物都搞點9成，跟手滑返出黎啦

俾佢睇有咩用
就算佢負責任
大家都唔會幸福
呢個世界 就係咁多衰人
俾你朋友認清楚就得啦

玩鳩死佢都好

我都係時候放棄佢啦

係報警拉樓主

咁大獲唔撚係咁巧合掛 我識條友叫郭智X 仲有個阿妹都係郭智X （琴晚記錯左以為係郭政X）

條賤男叫Jerry
識佢就幫忙屌下佢，屌醒個仆街賤男

賤男迫佢同你迫佢你覺得一樣咩？

可能生左出來就會自己變好呢。。。

賤男殺自己個骨肉喎，
雖然我都覺落仔係唔好

是開心的事嗎？

咁個業都係報係佢身上，出自你把口就報係你身上

講到咁簡單

賤男中環返工，做金融
生出嚟可以追個賤男贍養費
搵律師幫手

咪萬念俱灰中

生出來個bb會生不如死，叫佢承受著堕胎既罪生存下去啦

起碼佢負的責任係經濟上的援助
入咁多次醫，住咁多日都無左幾千
買下補品，大肚婆用品，咩都係錢
條賤男仲欠錢唔還

咁我唔理啦！
專心玩鳩個賤男

一定會，出世紙一定寫條賤男個名要佢養個B到十八歲

係我我會半放置狀態, 由佢自己決定
決定左之後發生咩嘢後果就當全部係天意

原因:
1 當事人唔會覺得旁觀者體會到佢哋感受
就算你係佢朋友都好, 所以我覺得你唔洗一定要說服佢

喺你朋友立場佢會覺得只有佢自己同個人渣先係感受深嘅當事人(因為係佢2個搞出人命),你既唔係當事人又冇相似經歷佢情緒又差係唔會聽你講

2 喺我角度, 我難聽咁講, 就算佢堅持唔落,
佢又係咪真係陀得好生得出？
咁講係仆街, 但我真唔認為你朋友可以撐到生B…
1 醫生已經講到明有小產可能
2 佢25都未夠得又冇親人乜真係照顧到自己咩
3 辭左工冇收入除非佢好多積蓄否則要點負擔屋租水電煤雜費伙食費入院檢查費同埋準備BB嘢

客觀條件差+身心壓力咁大好難陀得穩……

Me

我就係怕佢小產之後會自殺
所以我都無搵佢，等佢冷靜下

如果真係小產，最開心係個賤男
多謝你的意見

小朋友，讀好書先啦

自己搞唔掂，唔好生

哇 竟然會有咁賤既人...做女仔真係要帶眼識人啦

點選擇佢人生都玩完啦…
落仔/小產一世有心理陰影
生出黎，一個女人帶住個小朋友，無幸福無生活無自由，一世唔開心
我都唔識幫佢選擇啦…

賤男就繼續風流快活，繼續害人

係呀
賤男可以做影帝，都唔知有幾多受害者
賤男追左我朋友四五個月，可以騙到全世界
只能歎我朋友條命係悲劇

我27 歳la wo 仲讀書

去個度唔一定要放棄個bb，可以生完寄養係佢度，自己努力穩定生活再接佢走

落左仔，做多 d 善事，減少罪惡感。

生出黎，就害多一條生命。

甘你你老母

樓主就係鐘意個女仔 先上黎幫手問 所以你一定無行

照生，搵社工，拎老綜，排公屋，人生勝利

點都一世有陰影....
佢玩完啦

想太多

佢應該有更好的人生，而唔係湊住個私生子，畀人指指點點一世

唔落兩個人一齊受苦
落左乾手淨腳， 一個人頂到

你諗下個仔第時比同學仔笑佢老母係肉便器
比人中出即飛， 幾難聽

開始覺得你係假膠 如果咩都無發生 當然大把人生 但依家呢個田地 佢無得揀 其實得兩條路 一係落 一係生
睇佢既情況 心理質素唔好 落左之後既無形壓力 佢真係會自殺 所以真係得生出黎呢個選擇 生出黎後 最緊要俾佢知道大把人幫佢 最好有個老公 咁樣問題就少好多

個BB既人生 之後先再諗 起碼呢一下 個女仔唔會自殺先

點解男一定係賤男，女一定係無辜？

其實開口埋口賤嬲，其實賤乜9，你情我願卜野，on撚9。

頂唔到會死人喎

太長遠的事，畀個小朋友一世綁住都好辛苦

絕對真人真事
最大問題就係個賤男不負責任，何來老公
佢又無家人支持
你講得好啱，佢心理質素咁差，擔心佢會自殺，已試過

個賤男仲要走去刺激佢
圖係我代我朋友搵個賤男講數
賤男都迫佢落仔

男女都有責任，女的已經要受精神心理身體上壓力，但男的繼續風流快活喎?！

未就係，你情我願，又無迫你，賤乜9

如果調番轉，個女有左之後仲風流快活，個男受精神心理身體上壓力，咁可唔可以叫女既做賤人，男係受害者

你識個賤男?
btw唔叫佢賤男，難道要開名?！
口舌之爭，畀你贏曬，好嗎？
成熟少少啦

好啊，開佢名

可唔可以俾多小小詳細資料？
我係弱智，只相信陰謀論。

1. 醫生話會一屍兩命，係醫生親口同你講？定你朋友聽醫生講完向你轉述？
如你親口聽到，係咩場合？（你陪朋友複診？/家計會醫生？政府醫院醫生？）

2. 點為之唔踩死螞蟻法？好仁慈？每星期做義工？會抱貓狗返屋企？

我覺得你朋友想屈你埋單。27歲做緊野，埋單正好丫。

前提係個男人肯承擔喎
你可以話扑嘢大家都有份爽
但中出個結果得個女嘅承受
你想像下你家姐細妹遇到呢啲情況
你應該都會想打死個賤人

俾mk仔中出咪搵連登仔埋單

而家係個女人自願俾佢射入去，憑咩話男人錯。
佢自己唔考慮清楚隨便俾人射就係條女的問題。

唔好扯太遠，幫樓主諗下計好過。

之前已開名，郭X衡

我朋友跟本想自己死撐！你誤會左，我只是睇唔過眼賤男不負責任，想唱衰佢，個b唔係我的。

1。我陪朋友入過幾次醫院(政府醫院)，因為賤男不負責任，令我朋友心理身理精神上都非常差。朋友亦講過，個b有事佢都會跟去。又或者我朋友頂唔順，崩潰自殺(不是說笑，已試過)，所以我講一屍兩命。

醫生係講我朋友情況繼續差落去，個b會無。個b死左，我朋友亦睇唔開跟去。都係一屍兩命。或許你覺得我誇大，但我唔想打咁多字，所以用一屍兩命去演繹。

2。佢係好單純的人，唔識玩心計，講野直接，唔講大話。會做義工，佢養緊隻貓係流浪貓，仲要係成貓都唔介意，收養了三年，由瘦貓變肥貓。佢唔會殺昆蟲，或者唔殺所有生物。何況係個b

我開po係想個賤男內疚，負反佢的責任。
btw 賤男欠我朋友錢仲未還。

係有人要負責任，但唔係我
係郭X衡

如果我搞大人個肚，唔會一走了之
起碼負反男人要負的責任

其實你唔洗擔心咁多啦，人地唔想殺自己骨肉，就算俾你勸掂左，將來都會怪死你，反正呢啲女人最後得兩個下場，
1.政府埋單，或
2.有個傻仔埋單

問題家庭就梗架啦，害個仔一世就梗架啦，但關你撚事咩，人唔仆次街唔會改，今日落左，聽日又俾人搞大過

我識佢初頭五六年，佢一直單身，佢唔係亂搞男女關係的人
十年朋友啦，原來佢有個開心人生。一份好工，開心的生活。
只係遇到個賤男，一夜之間一無所有。
我睇唔過眼佢咁玩我朋友

佢會內疚就沒叫賤男啦

賤男會睇連登，推到佢蒲頭，推到佢親戚朋友都見到！！

郭X衡 係你呀！

最理性

咁你係想起個賤男底定勸你朋友墮胎先？

利咩申花咩生友
起左你底 究竟你想點

點搵?有錢人都搵代母啦…

我知ar 巴打
牛座特徵

兩件事都想做
我已起賤男底，想條賤男還錢，仲有負反責任

誰養?

即係要分開人兩母子

比著我就唔會咁多事, 人地生大事應該由佢本人自己決定返以後日子點過
落仔有報應架

衡量輕重
墮胎傷害比較低

最怕會搞出人命

唔好理報唔報應 對個仔好唔好
最好都係唔好左右人地決定
睇時有咩就賴你

是的，我已起賤男底，
推到佢出現，推到佢負責任
推到佢親戚朋友同事都知道

開依個po係認真想問意見，唔想朋友畀個b拖累一世

叫佢認清事實 唔好睇到母愛咁偉大 有左佢就一定要生
生完養唔掂係害鳩下一代!

佢半工讀，好辛苦㗎
前前後後讀左四年幾

個賤男上星期仲要走去刺激佢，想我朋友小產
希望連登有識賤男的親戚朋友同事，勸佢收手

郭X衡 屌你老母臭閪，正仆街，你係唔係男人?！

點解要墜，自己揀架嘛

雖然離題了

兄弟，加油

我朋友應該無心情睇
日日收埋自己發呆

成長背景關係，好倔強

正常男人點都會負責任，
買點補品，雞精燕窩都係幾百元
寧願畀我唱都唔負責任

仲有，死賤男欠我朋友錢都唔很還
垃圾

墜

人已崩潰，未入青山已經好好
畀拋棄，畀刺激，已辭職，閒言閒語，胎又陀唔穩，情緒差，身心受創，無支援
有能力照顧都要生得出先

識到郭賤男，係我朋友人生最不幸的事

衡量輕重
墮胎傷害比較低
應該

條女係都要生 冇法架喎

呢個世界 就係要有班人做底層 唔係邊個掃街執垃圾 我唔係睇唔起呢班人 都會體諒佢地工作有幾辛苦 但社會結構就係咁 加上係對方意願 可以點呢？條路自己揀 仆街唔好喊

細路就慘啲 冇得揀父母 如果你身為長輩咪提供多少少支援囉 可以點

人地賤男唔係第一日 都唔係大咗肚先知佢係 但佢識條友 唔係貪條友 靚仔 有錢 把口油過成支花生油 條撚粗大又持久
你估條女見佢毒到仆街 把口屎咁臭 又肥又矮又冇頭髮都會肯咩

作為朋友，幫得幾多
一個決定，影響一生

已嚇過，話過，鬧過，分析過
集思廣益中

衡量輕重
墮胎傷害比較低
應該

一個決定影響一生

作為朋友，幫得幾多
條賤男樣衰過毒撚，又無車無樓

好似樓上有人po左條賤男個樣出黎

你而家就咁講 情到濃時上床又冇拎把刀叫條女扑嘢 你情我願 怪就怪自己見識唔多又唔係醒 而家呢個世界 廿幾歲以為就handle到 好多事

賤男就除咗擺佢上嚟公審仲可以乜 你私刑我都唔反對

因為我有個朋友都係咁

生完送去保良局。不過如果佢自己都唔介意養，你介意乜野？
單親係辛苦，但唔係乜新奇事，自己身邊都總會識一兩個啦。

女人係有母性，落仔真係會內疚一世，真係想幫佢嘅話不如佢需要嘅時候陪佢、佢第日要返工你幫手湊仔。再唔係直接搵社工，人地係專業，點都好過自己on99講錯野都唔知。

我覺得佢咁執意要生，而家最需要嘅係搵心理輔導等佢準備好做人老母，而唔係增加佢疑問同罪惡感最終害埋個細路。教佢做一個合格嘅老母似乎更實際。

利申 覺得唔生好過，但個仔係人地嘅，不如諗下點幫個老母同細路。

佢人生完結佢應有此報呀，咁嘅環境生個仔出嚟，個仔就真係咁就一世
btw甘你老母臭閪呀

倫敦金還倫敦金，finance還finance，唔好溝埋講，金融同player亦都無直接關係嘅，工程撚個眼光唔好咁窄啦

現實係殘酷 有啲嘢返唔到轉頭
只可以話一開始揀錯 中途百次機會可以修正 但最後都要錯 可以點 人生冇人話你知乜係對錯 要自己判斷 生得出嚟 送去寄養家庭 可能對個女人 細路係一件好事 唔好將話咩骨肉分離 連自己都搞唔撚掂同我講生 你有冇經大腦諗嘢 對住呢啲人 我只會屌醒佢 講道理 佢根本唔想明道理

同佢講生出黎先係壞事，原因就上面好多人講左

唔會勸人墮胎
無必要因為其他人的錯誤
自己冒上間接殺人的污名

分析清楚俾佢知道
然後等佢自己決定

男女都有責任啦，女方已經承受身體心理精神經濟上壓力。但男方連基本責任都唔負。直接消失

似乎公審條賤男，賤男仲未知自己錯
我要想想仲可以點做

你試下搵日同佢散下心，等佢情緒比較穩定少少先會肯聽你講，so far睇左咁多頁都係樓主自己一個係度講，你朋友根本冇反應咁邊算係溝通，佢情緒低到一個字都唔想聽，咁你就要先係佢情緒度落手，再用返佢諗野套思路去解釋如果呢下因為你一時半刻既決定，個細路出左世都會憎你成世，唔知樓主果種嚇佢係咩程度，如果你都算佢一個幾重要既朋友咪試下嚇佢話你鍾意咪生飽佢到時眾叛親離唔好問點解，吹到話連你都一定會離開佢咁睇下佢有咩反應

慘在我朋友無老公無男朋友，條賤男畀我唱都繼續不負責任
我朋友咩都要自己一個人面對
心理質數差點都頂唔順

同佢講以後仲有機會生，同自己真正既老公

再拖政府唔會做中止懷孕

樓主，
咁我都勸返你，其實你自己都鑽梗牛角尖。
「落咗個仔係最好嘅選擇」、「你朋友後生靚女，生個仔出嚟只會令佢人生玩完」乜乜乜只係你自己嘅諗法。你一味所謂「好言相勸」都只係逼你朋友選擇「你嘅決定」。

你企喺高嘅位置覺得「我都勸到佢攰」，其實你朋友喺呢啲時候，唔係想聽你一味否定佢。好似上面啲巴打都話，既然佢唔肯落仔，你不如陪佢過呢一關，只係咩都否定佢都無補於事。

同埋，你追擊賤男又有咩用呢?講到明「賤男」，佢只會無動於衷，就算你搞到佢家破人亡，你朋友都唔會開心咗。

你如果想陪你朋友捱過呢一關，就試試企喺佢個立場諗吓，如果佢想生，就勸佢去產檢、你話做小朋友契爺、叫佢留意吓飲食，試吓做簡單運動、諗開啲。如果佢肯去見輔導，啲機構會搵啲同佢有相似經驗嘅女士同佢分享吓經驗。一齊面對，好過你同佢兩個人互相消耗心力。

最後我想講，女人唔係無咗男人就唔得嘅。唔係搵到個男人生活落去就等於一定幸福。邊個話有個小朋友就等於一世玩完，女人嘅價值就只喺外貌? 處? 有歸宿?

無論你朋友最後點樣決定，都希望你朋友可以走過呢一關。

佢個人已崩潰，收埋自己，封閉自己
好多朋友討論結果都係唔生最好

不過時間緊迫，想收集多點意見勸佢

3個月仲可以落咩

我會代佢拉埋個賤男一齊完結
男女都要負責任

你即刻娶咗佢
做人便宜老豆咪搞掂囉

正解，講到我朋友專程畀人玩
做金融唔代表搵得多
正如賤男無車無樓又樣衰

窮撚湊仔仲複雜
依啲嘢係對比嘅啫

其實係你個朋友未認清事實，未肯清醒。
未結婚前就呢件事，可以睇清楚個男人嘅真面目。
所以趁後生 選擇落咗佢，係挽救咗你朋友同埋個B嘅一生，避免無謂嘅傷害！

因為我都係類似情況
猶豫咗好幾日
但我而家諗通咗

咁你朋友又肯同條仔唔戴套扑野
驚有bb又唔食事後藥

條仔就一定係大仆街
但你朋友都有責任啵

因為個賤男不停畀假希望佢，又話會負責任，又內疚。一時又話唔會見佢，搞到佢情緒崩潰。
拖拖拉拉，畀佢拖到就黎三個月

兌現唔到一兩次就知誠信 要自己主觀去睇 唔怪得人
再拖就落唔到 佢生出嚟 自己養只會將自己更推去一個極端問題

有老公等於無老公，你覺得呢？

係喎，叫反賤男勸佢墮胎
反正當初條賤男都唔想要

你叫佢落 = 你將人地既罪孽攬上身
無論你朋友最後決定要唔要都好, 佢都會怨你一世
落仔唔係你想像中咁簡單既決定, 無人保證佢落左, 可能情緒唔會跌到落谷底
你能夠做既, 只係帶佢去母親的抉擇揾專業人士傾

on99
mk妹比人搞大得一次就會有4567次架啦
你叫得一次有咩用
仲話生咗就無晒將來
講到好似落左仔就前途一片光明咁

我已經試過一次
佢入急症我都唔理佢，畀佢試眾叛親離的感覺，順便畀佢睇清賤男的真面目
但佢好似幾堅持想生個b出黎，唔知點解

最好盡快

所以想勸佢落

我朋友仲未諗通，
大家都知墮胎好傷，但衡量輕重
墮胎傷害比較低
好彩你識諗

所以想集思廣益，想勸服佢

生佢出黎lo , 樓主每個月都比啲家用你朋友當幫幫忙

又啱，有哂共識

咁依家女方咪承受緊
男方呢？
關metoo咩事？
依家講緊佢不負責任喎

戴唔戴套我唔清楚，但朋友已視佢係結婚對象，
我同意男女都要負責任！！！
女方已承受身體心理各種壓力，
但男方就不負責任，消失了，仲要欠我朋友錢唔還

個男人一走了之 咁你可以點撚樣？

件事唔發生都發生咗 係度做怨婦有用咩？

既然自己都有責任就要承擔 唔好怨天怨地

所謂承擔 唔係咇咗舊肉出嚟就了事 係要計劃 要有打算 唔係等到個肚三個幾月都話人知唔知點算

陀住個肚已經係度怨 生咗出嚟仲得了？

佢咁驚殺生命
咪同佢分析下個b生落黎既各種問題囉
冇錢養=輸在起跑點=比人睇唔起=個b大個會怨天怨地怨你=係人比人比死人既社會=佢會想自殺
冇爸爸=比其他弱智細路歧視=比其他咩家長會啲三姑六婆閑言閑語=佢會想死

無謂令到佢由細到大都要丑受壓力啦
仲係個肚度冇唸法比佢去啦⋯⋯
以後你有能力，緣份到左，佢會翻黎㗎

係，情況只會越黎越差

承受

生左個仔出黎都係害左佢
到時又係擺起孤兒院
之後有個唔好既童年

我朋友就得一個人
始終多個人，可以商量下都好

係，佢很去就好啦

咁人地咪話個男人仆街囉
講下都唔撚得
得喇得喇 總之男人不負責任天經地義

講事實話個男人仆街就話人做怨婦
女人真係慘

佢而家情緒已經到谷底啦
不過，我都明，只係無時間啦
唯有等佢自己諗通

講真 個女仔係都唔肯落
你作為一個局外人
可以做嘅就係咩都唔好做
等佢自己諗清楚
到時生又好唔生又好
一切後果由佢自己負擔

好過佢有佢崩潰
你有你擔心

所以 都叫你娶咁佢
俾個幸福家庭佢同bb

佢唔係亂搞男女關係的人，之前畀人傷害過，五六年唔敢拍拖，今次再畀個賤男咁玩，會死人㗎

衡量輕重
墮胎傷害比較低

要畀都係賤男畀吧

總係有偏激的人

個男人一走了之 咁你可以點撚樣？ 公審佢，推反佢出黎負責任

我朋友想生，只不過佢畀個賤男刺激到崩潰
係我多事想勸佢落

「母親的抉擇」是一間本地慈善團體，服務香港眾多沒有家庭的孩子和意外懷孕少女。我們與社會攜手為弱勢少女和嬰孩燃點希望、改寫生命。我們的遠景是每個孩子都擁有一個關愛的家。

得喎，多謝你

所以想多事勸佢落

現實係殘酷

條賤男自己骨肉都唔要
當初仲迫我朋友落仔，搞到佢有情緒病

我都發現連登仔幾偏激

係我多事

我都理唔到咁多啦

連登有愛

比張圖來睇睇，ok既我每月比家用去養，咩問題都解決啦，你講來講去都係養唔掂，我都係咩都無，日日工作，只得錢，儲埋都無咩用

樓上有圖
唔公開朋友個樣啦，想佢死咩

都係叫反賤男做

信佛教 真係親身見證墮胎嘅惡報 (我老母）

你勸人墮個靈搞鳩你你就仆街

可唔可以講多少少??
真係有惡報

我老母生我之前墮過一個胎 之後自從個次之後去到依家20年 無一日訓得到覺

唔超度佢佢會走到咩

條賤男而家風流快活緊喎，點做至可以令賤男有報應?

佢唔會係想生出黎博個賤男回頭定綁住佢咁撚on9下話....

纏廿年咁恐怖

生出黎送去孤兒院唔得?

咁果次佢入急症你唔理佢佢點講同埋係咪得你一個fd

應該唔會
因為賤男講明唔負責任

私底下傳比我
認真幫你解決

直接落會唔會更好?

佢朋友唔多，畀人中出即飛仲周圍講咩
最後好似搵過賤男，但條賤男死都唔出現，搞到佢自己一個面對，事後賤男一句關心安慰說話都無

賤男

依個係個人信仰問題啫
咁佢唔想殺生咪唯有咁做
可以點勸啫

我有賤男的相，生日
但去邊度搵人做法事?

面家個賤男風流快活，唱佢都唔在乎啦！

你po出黎不得了

公審

嗱，你話架，我實支持
但圖呢？名呢？公司名呢？

你post我實幫你推到爆

我之前po過各大討論區，有幾個好快畀人剛po，FB IG都有，唔大回响

有心啦

墮胎等於殺人。

勸人墮胎，你既殺業罪同個媽媽一樣大，等落地獄。因果報應。

之前連登出過po，不過可能我寫得太激
件事又複雜，無咩回响！
公司名係qanxxx capxxxx marxxx

唔勸啦！
係都賤男受反，賤男知道我朋友有左即時迫佢墮胎

真心樓主食左佢咪咩事都無囉 反正都識10 年 有咩事上來又淨係揾你 要左佢啦 買大送細 好難遇到呢d機會 你又咁關心人 無人無物 你食左佢咪比到個家庭個b囉 食左佢啦

出全名犯法㗎，之前已經玩到個賤男報警
不過就算佢親戚家人朋友同事都知道
好似對佢無影響，應該係慣犯

個賤男仲要屈我朋友，喺佢親戚家人面前講係我朋友勾引佢(我要搵反text對話圖)

講起就慶！當初佢追我朋友追左四，五個月，扮單身扮好人。日日text，日日傾電話，厚面皮不停約食飯。追到去離島咁遠，情人節又送花，又送外賣，又陪食午飯，搞到我朋友全公司都知！

遮少一隻眼試下

其實有無諗過男女都有責？係，無錯，條仔擺明厄蝦條，但個女仔都有責任，佢自己無起清個底就比人上左，仲有係人都知無套有機會中招，又會比條仔無套，就算無套都食事後丸或避孕丸啦（除非想有bb）。你可能會話條女天真，信條仔講，但呢個就係問題啦，佢相信條仔所以有咩後果都要受返，唔好中招就推晒條仔度好唔岩，我認為雙方都有責任（除非老強）

畀有建設性的意見

生出來，申請綜援，向社工要求安排 恩卹公屋,完。

條友唔戴袋中出人仲咁撚理直氣壯係度扮受害人，呢啲人呢貼街招就最好，問清你朋友佢到底邊頭返工貼盡佢再cc一份俾佢公司董事

唔應該勸你朋友墮胎。
墮胎唔係你想像中咁簡單，會有好大好大既心理陰影。
養唔起，而家有好多方法幫你解決。
而且貴有貴養，平有平養。
唔好理咩個生命你唔無辜，對個媽媽先係最痛。永遠都忘懷唔到呢件事，呢世都好難放低。
肚入面個個係一個活生生既生命，唔好諗得咁簡單。

好細聲咁講，覺唔覺你朋友想你做bb 的爸爸？

我起左佢底，佢公司都知
不過都係無用

唔會

佢係要聽嘅，你講咗第一句佢已經聽咗喇，所以我覺得系度問人都係冇乜用

最新消息，賤男終於迫到我朋友話要墮胎
威脅我朋友，要我唔好唱佢

就算如果佢落左一定好過唔落
你都無權咁做
何況未來既野邊個知
落唔一定好d

算吧，咁而家都算完滿結束。
1. 係佢地兩個人的事，本來就唔關你事
2. 你又唔係認頭

3. 可唔可以講個女仔姓咩？
等連登仔留意下唔好執手尾埋單。
唉，咁唔潔身自愛。
俾人屌俾人中出都算。
墮過胎對子宮負擔好大，第日要生就大獲。

落左一定後悔，生左先算。香港唔會餓死人。天生天養政府養。

賤男成功啦，send左po畀我朋友睇
搞到我朋友精神崩潰話要落仔

1。我睇唔過眼佢恰我朋友
2。X
3。所以賤男須要負全部責任

我會搵人幫個b做法事，話畀個b知係賤男迫人墮胎，等佢衰廿年

我朋友已經畀賤男加賤男全家迫到精神崩潰
賤男等天收啦！你滿手鮮血呀

未追po 而家點？
你仲話你fd好要面子 將來生咗肯定俾好大壓力自己
唔想俾人睇死 想做到最好
Bb有乜事會怪自己係咪唔夠好

條賤男將個po send左畀我朋友
朋友睇完即時崩潰，話要去深圳墮胎

生咗應該一世受個仔責備

係呀，條賤男搞到我朋友點揀都死
佢就繼續風流快活

人唔要臉姐乜佢公司都咁唔要臉真係物以類聚，但樓豬我覺得唔會完全冇用，之前好似有個巴打中一樣左屈錢陷阱都有人幫佢貼到成街都係街招，最後都成功搞到佢地周邊啲街坊，屋企人同親戚，因為貼街招雖然傳統又老土但偏偏係咁先會引到啲老一輩睇當茶餘飯後話題

啱啊
個個男人中出個陣梗係話會負責任 有左就養架啦
但係信個個就真係蠢d囉
係大家都有責任
但係假如對方唔理
咪又係女方洩底
都唔細啦 呢d野都唔明咁天真

不過老實講 如果我係佢咁既背景又有左
都真係未必落得手
始終孤兒應該好想組織自己家庭
而個b 宜家係佢唯一既家人
佢已經無左男友
再無埋個b 真係可能會崩潰

翻正題 作為朋友
你都只可以勸佢然後支持佢
無咩可以做到

Bb心理有問題好慘架
姪女滿月就俾咗奶奶湊 每星期過父母度訓2晚
到3歲返k1就完全俾返父母 但發覺日日都成日喊 成日發脾氣
一喊就個幾鐘 點哄都唔得
之後睇醫生 好似係焦慮症
因為冇安全感 之前老人家又唔識湊
而家都唔知點算
咁樣每日疲勞轟炸 係你做緊野 洗緊碗 沖緊涼 個bb就係隔離不停喊不停發神經 但你知佢有問題 又唔可以打鬧
最後應該係自殘

自已仆街就好啦，害左下一代

好建議，不過貼街招犯法喎
賤男親戚朋友都知啦，不過條賤男屈我朋友勾引佢，你追下po會見到
係條賤男追我朋友追左四五個月
送花送外賣送到離島！咁叫勾引?
賤男你都得啦！

佢已經畀賤男迫到有情緒病啦！
條賤男仲唔收手，佢想搞出人命為止！
自己騙人在先，仲好意思怪我

我朋友係太單純，難聽個句就係蠢！
賤男就係睇中我朋友蠢，易騙囉！

我朋友已經自殺過啦，好彩我個時阻止到
而家賤男想玩死佢
一時叫佢落仔，一時話負責任，一時又話結婚，又話買補品，陪睇醫生，結果全部都係鳩up

最仆街係條賤男

做老母嘅又唔係你 你識諗無用㗎喎
條女係醒水嘅就唔會大到肚仲要搞到咁啦

Qantas ? 澳洲航空?

樓主甘好心 你幫佢埋單囉

一個影帝的騙局

佢做金融㗎，發音都相似

樓主男定女

可能佢係走唔到 求我老母幫幫佢

叫你朋友做咩決定都唔好再理條賤男 哂心機哂時間
如果真係落你一定要陪佢 因為會好驚架
仲有買滴雞精好過買燕窩
或者去藥房問下人流產食咩補品

寧可信其有

條賤男應該睇下你的回覆
睇醫生，陪產檢，落唔落仔都應該係佢操心
買補品更加係應份，
但佢一毛都不出，仲欠我朋友錢唔還
面皮幾尺厚

郭賤男，你檢討下啦！仲怪我上網唱你?

寄養先
遲啲自己有能力咪接返小朋友

我朋友就黎畀賤男玩到痴線
迫到佢話要反深圳墮胎

唔好害左個細路

可以點做?建議下?
兩個選擇我朋友下半人生都會唔開心

咁身為朋友的確幫唔到佢
路就佢自己係都要揀 我地同佢講係仆街架啦
佢都唔信 算啦 始終我地係外人 幫都幫左 佢唔聽都無計

認真。
個胎三個月都真係有風險。
因為好多地方十幾周就開始唔比再墮胎。
決定要快！

我係網上外展社工。
放便既加我tg傾下:

已經三個月啦，畀賤男拖太久
深圳可以落，不過好危險
唔知應該點選擇

真假???

佢本身已經好亂，又矛盾
加上賤男仲要刺激佢
我已經唔知道有咩可以幫到佢
而家只有等賤男良心發現

多謝咁多位連登巴絲打的意見，連登有愛

自生自滅啦

咁岩啦 叫佢自己死 咁就兩條命

噓
賤男send左個po俾事主睇，
認真，佢真係會自殺㗎

好驚呀！

傻左咩深圳你生落黎好過喇咁

生咗去囉

我都幫唔到佢啦
盡人事啦

點選擇都死，生落黎益左賤男呀
未生賤男已經想同佢搶個b

真！

經一事長一智
唔好害左個細路
人生仲好長
後生落左將來仲有機會
生撚左落黎有著啲咁嘅老豆就害個細路一世
條女搵咩養個細路? 攞老綜?
生個細佬出黎捱窮做地底泥?

叫個女人咪咁自私

我地旁觀者清，但我說服唔到佢先開po
如果條賤男很負責任，女方有工反都養到

但而家咁的情況，點選擇都係悲劇